{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_080397",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "삼오식당"
    },
    "text": "忠清南道扶余郡石城面石城北路32に位置する韓国料理店です。 このレストランは32年間営業しており、毎日たっぷりの11種類のおかずが提供されています。 中でも半干しスケトウダラと干し菜っ葉は、一度食べたらおかわりが絶対にできる人気のおかずです。 その他にも牛の刺身、ガンギエイの刺身、ガンギエイのスープ、ガンギエイのサムハプ、ガンギエイの刺身、定食など様々なメニューをご提供しております。 また、濁り酒も直接入れて販売しています。 また、チョングクチャンとトンドンジュはテイクアウトも可能です。\n\nこの美味しいお店は石城小学校の近くに位置しており、営業時間は毎日11:30から20:00までです。 日曜日は休みです。 メニューの価格はサムハプ(特)が70,000ウォンで、(大)は60,000ウォン、(中)は50,000ウォン、(小)は40,000ウォンで構成されています。 ガンギエイスープは1人前11,000ウォンで販売され、おこげは無料で提供されます。 ご飯は1,000ウォンで販売され、ガンギエイの刺身とウオの刺身はそれぞれ(特)が70,000ウォン、(大)は60,000ウォン、(中)は50,000ウォン、(小)は40,000ウォンで価格が策定されています。 チャミスルとビールは5,000ウォンで、濁り酒は25,000ウォンで販売されます。 飲み物は2,000ウォンで提供されます。 多くの方々の訪問を歓迎します",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランはどこに位置していますか？",
            "answer": "このレストランは忠清南道扶余郡石城面石城北路32に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このレストランの営業時間は毎日11:30から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何年間営業していますか？",
            "answer": "このレストランは32年間営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "このレストランの定休日は日曜日です。"
        },
        {
            "question": "このレストランにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "このレストランには半干しスケトウダラ、干し菜っ葉、牛の刺身、ガンギエイの刺身、ガンギエイのスープ、ガンギエイのサムハプなど様々な料理があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの人気のおかずは何ですか？",
            "answer": "このレストランの人気のおかずは半干しスケトウダラと干し菜っ葉です。"
        },
        {
            "question": "このレストランのメニューの価格はどのようになっていますか？",
            "answer": "このレストランのメニューの価格はサムハプ(特)が70,000ウォン、(大)が60,000ウォン、(中)が50,000ウォン、(小)が40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このレストランではテイクアウトが可能ですか？",
            "answer": "はい、このレストランではチョングクチャンとトンドンジュのテイクアウトも可能です。"
        },
        {
            "question": "このレストランで販売されている飲み物の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "このレストランで販売されている飲み物は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このレストランでは濁り酒も販売していますか？",
            "answer": "はい、このレストランでは濁り酒も販売しています。濁り酒の価格は25,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 462
    }
}